查夠案未? 肯推1020 文宣POST 未呀!!!

屌晒你班連登仔, 查案比你查到真相又點呀? 黑警會認咩?
其實你地仲記唔記得五大訴求呀?
成班人開幾十個POST 係到討論討論....
集中番一個唔撚得咩?
行動POST呀!!!成版得幾個1020 POST

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

行為post呀

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。